黨媒01疑刻意將日本打輝瑞死亡既新聞放喺頭頂，以達中和科興打死人既新聞

但係以色列打完輝瑞有94%保護率

又唔見呢份垃圾會講?

復星代理隻德國貨 因住得罪另一派支那勢力呀 HK01

支支tvb會跟隊

洗地排版，精心設計

好事,乜叉都唔打

印尼醫護已成condom

日本幾多人打咗, 香港幾多人打咗

是日五毛pr任務係抹黑老屈輝瑞

推爆

輝瑞呢d危險品等我地後生唔挨得既打就得

廢老享福打科興

支持藍絲打科興

咁先可以昆多啲支那廢老同藍屍試藥

Now 新聞都係

好呀，攪到冇人打疫苗，到時港共永世不通關

臭蟲論
支共藍絲最愛

NOW一早做咗

Now News 都係

打科興死政府就點都唔認㗎啦，但打輝端死可能政府會急住賠俾你喎

點解我手機01唔係咁？

因為黨媒01記者睇咗呢個POST,改返排版

日本冇隱瞞
香港就...

輝瑞咁危險，等我捱義氣啃咗佢
藍屍們請安心打科興

日本調查同疫苗有冇關
香港就調查有冇詐騙

調查同佔中有冇關